像我這樣莫名其妙的人 會不會有人心痛🚬

❤

其實我知道~於你而言我只不過是個匆匆而過的旅人🚬

💔 chill1chill精神下仙拉🚬